有冇4蚊買五菱汽車苦主？

本人。。$4.41

貼倉啦

我4.44

0.76入左1148

冇圖 你話4.43都得啦

放心 chok兩野你就會止蝕

1點溝貨 今日一定升

4.1 有 二十手.............

點算

同你一樣😭😭😭😭

冇圖你話你100手都得啦

已經輸到仆街仲要貼圖上黎比你地笑多兩野??

斬好定點好 唉

你買得廿手應該都好有貨 晏就睇多陣唔對路斬啦
呢啲妖股冇底

賭場股要手起刀落

白色係模擬倉

模擬 背景有富途牛牛 暗字

4.45有20手

一定斬

100,000@3.7x

搞乜

差d 憨鳩鳩入左
原來同大陸個間上汽五菱唔同公司黎

老師股

肯定斬 呢d唔係正股 一定要止蝕...